{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084325",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시웨이 노원점"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区トンイル路1374米ビルに位置したFresh&Show蘆原区の代表寿司どころ、スシウェイ、蘆原(ノウォン)店です。私たちは新鮮な食品に真心を尽くして食べ物を準備します。うちの売場は蘆原駅7号線の5番出口で孔陵洞(または白病院)方向に200Mの距離(約2分)に位置しています。韓国投資証券ビル2階に位置しており、蘆原区上渓洞749番地ミサンビル(2階)に駐車場があります。運営時間は平日は11:30から22:00までで、昼食時間には15:00から17:00まで休息時間を持っています。公休日と土曜、日曜日には休憩時間がないからおいしいすしを食べに来てください。メニューは多様な選択肢があります。ランチは18,000ウォンであり、コース定食Aは21,000ウォン、コース定食Bは32,000ウォン、スペシャル定食は37,000ウォン、刺身・寿司定食(2人分)は78,000ウォンです。美味しくて新鮮な寿司を味わって、とおっしゃるなら私のスシウェイ、蘆原(ノウォン)店に来てください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "私たちのお店はソウル特別市蘆原区トンイル路1374米ビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は蘆原駅7号線の5番出口です。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "平日は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休憩時間はありますか？",
            "answer": "昼食時間には15:00から17:00まで休憩時間を取っています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "公休日と土曜日、日曜日には休業日はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、私たちの店の駐車場は蘆原区上渓洞749番地ミサンビル(2階)にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "私たちのメニューには多様な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "ランチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ランチは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コース定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "コース定食Aは21,000ウォン、コース定食Bは32,000ウォン、スペシャル定食は37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身・寿司定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身・寿司定食(2人分)は78,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな寿司がありますか？",
            "answer": "私たちのお店では美味しくて新鮮な寿司を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 335
    }
}